\chapter{Grundlagen}
TODO: theoretische Grundlagen, Beschreibung von Algorithmus (zum grundlegenden Verständnis)

\section{Unterkapitel} 
Example figure \ref{img:cnn_example_network} with citation
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.95\textwidth]{resources/grafiken/bitonicSort1}
	\caption{Funktionsweise Bionic Mergesort \cite{wikiwand_bitonic_nodate}}
	\label{img:cnn_example_network}
\end{figure}

\section{Unterkapitel}
TODO
